有冇人知cccu幾時岀gpa?

等咗好耐 好折磨呀
好想快啲知

出左

thanks...

唔話你知1999

出左la

今日應該出曬啦